扮完小隊退出玩撚完膠未？入黎推日程表好過啦

Push

推

迷雲黨：送頭日程表

日程表小隊

Pushhhhh

推呀

呢張日程表靚仔d囉

咁咪一齊推

日程表可唔可以加埋區議會開會直播時間？

up

pish

唔明點解連登d人
贏 港獨就要靜靜雞
Quit game 就大大聲

On9 全部都係敵人最希望既情況

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

推 出面都cls

推推推

Pishhhh

想黑警上門

ISP email都亂講野

push 重要post

push

推你老母

721

Z

【行動建議】十八區民主派區議員各區遊行

呢個真

玩到成個熱門都係

出力推

推！

終於見到有正常po 推爆佢

唉

推啦

推
再唔推返行動post真係三毛小隊全面進場

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

岩 呢個先係主線

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

依家怕喇？

p牌推唔陏

今個禮拜又咪喺繼續要出嚟

捉鬼死全家

好期待和你宵

好！我果隊宣佈唔退出了！推

想瘋狂洗錢
壓抑左好耐

推、 今朝都想打， 風向真易改

如果逢星期日就全民連儂日都幾癲，點清都清唔晒

可唔可以唔再只限一個位
每人都周街貼幾張 效果就好大

推 齊上齊落

邊個最想割？ 唔係勇武， 係林甴甴近平鄧小強

P

推!

甴近平

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

呢張靚喎

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

推日程表

一係五毛 一係蠢鳩

推推推推

推爆佢

推呀日程表

推
乖啦
玩少啲膠啦

推！！

支持日程表

Real

推日程表呀

gift head table

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

推 順便多謝勇武

但未update

工會係米一定要見到街檔先可以加入?

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

和你推

光復連儂牆

11號全民裝飾

Tui

和理非就撚狗
屌完，走人
勇武硬食…
咩抗爭黎

人地鍾意做乜關你撚事咩

PUSH
不過辨明方向都重要

6/1係咪取消左？

push this

所有小隊退哂場..下場遊行再有裝修就肯定係popo做

真
推

推行動正經post 啦！仲撚鳩鳩同風向撚玩膠！

對家已經做緊野 講明唔會應承五大訴求，又換埋個心狠手辣既駱惠寧，之後一定會加強搞9我地。大家要醒水啦
由盧痿蔥到鄧小強，王志民到駱惠寧
越換越兇。香港人小心
不分化不割席，團結是贏到啊

唔理你哋要捉鬼定退出

我點都要繼續參與 繼續出嚟

一輸 香港所有野都玩撚完

想入工會呀
中共最驚大罷工呀

原來仲有日程

我係香港人 我唔會退

好既大佬

手足今日1月7喇喎

btw 本身和你suck稅局係取消咗

變左和你lunch

終於有行動po

我就係要呢d post!

一班垃圾玩膠

好

支持樓主，咪撚再玩膠，推行動 post 啦喂

Agger

本人僅代表「香港七大罪」小隊宣布退出

感謝樓主

推返行動post,費事俾啲戇鳩唔知真定假嘅退出post上熱門

推 大家唔好忘記手足

真

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

定喺額外整？

中國肺炎

送頭表

PUSH

係 所以上連登玩下膠post最安全

Push !

好多5 毛扮晒2 邊係到放負能量...手足小心

正經po,P牌仔推唔郁都要推

Tg都得

二百萬三罷聯合陣線:

FB,IG都有page

‎香港人叫咩"我要真普選"呢個口號啊，應該係"我要麥樂雞"

‎睇完民陣既記者會，我誠懇地請求手足唔好去1月1嗰送頭集會

‎應承我,1月1號乖乖地留係屋企張床,唔好出嚟

‎一早屌緊612音響基金唔撚做野 一早講班仆街係食人血饅頭害鳩手足架啦 你地又屌鳩我分化

推呀 一定要推上熱門

推推

條友不嬲都唔支持運動 早期已經Block左 樓主唔好理呢啲無謂人

睇下佢有咩講
順便當推post

推呀 大力推

其實真係好撚煩 日撚日好似個怨婦咁
就算身邊唔係同路人 至少大家個敵人都係一致
唔明點解有敵人唔先打
走去玩私怨

2014年先衰過一次 搞死咗場雨傘革命
而家又想好似5年半前咁？？

係 所以上連登玩下膠post最安全

或者你提議下可以做d咩
批評好易 建議好難

推一推

日日有行程

預約被捕表

點解721擺20號？

屌慣左不推文

Lm

推！！！！

呢個先啱 唔該晒巴打更正

推this

日程表？

推呢啲仲有意義

光復香港

個濕9標題更加反映出退出係岩 自我重中到極致
無視人地所有退出原因 到今日今日仲可以話人地係玩膠 香港人真係抵撚死
好撚野

天下制裁天下布武

個UI熟悉的味道

「扮」 識唔識中文
睇唔睇到出面幾多膠post
咩反麻小隊
波台又玩膠

你要將手足既post同依啲post歸納做同一類

我真係比唔到反應

係你閱讀理解有問題定咩

做正經野，推。

幫推

推 建設post
也堅決支持前線
和勇不分

幫手推

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

再推

已經有人要屈我
話我當全部小隊退出嘅Post都係假膠

我重申一次
膠post=反麻小隊 果啲

正常人都會識分手足嘅post同埋玩膠嘅post

無論手足係真係退場
定乜嘢都好

我哋只要堅持自己嘅信念
五大訴求決一不可

係唔會比任何野影響到

721831

tui

屌晒班退出撚。
日程表又唔推。
今日咁多區議會開大會又唔推。

piah

真 支持

推行動POST

同意！幫推！
堅持自己嘅信念
五大訴求，決一不可！

啱

已經有人要屈我
話我當全部小隊退出嘅Post都係假膠

首先
我係講「扮勇武小隊退出」
唔係講「勇武小隊扮退出」
明唔明白個分別？

我重申一次
膠post=反麻小隊 果啲

正常人都會識分手足嘅post同埋玩膠嘅post

無論手足係真係退場
定乜嘢都好

我哋只要堅持自己嘅信念
五大訴求決一不可

係唔會比任何野影響到

P牌照推屌你老母

繼續抗爭

連儂牆日=送頭日,邊個on9諗出黎?

無論真定膠
捉鬼post 退出post唔該沉底
推翻行動post上熱門

欣賞樓主做正經野

PUSH TUI

喂 頭先我咪問你有乜嘢好建議囉

淨係一味識送頭送頭送頭
有冇第二句

有建議就講啦
成個小學生感淨係識講反話

其實好想知
果d話比自己人話到心淡跟住大大聲話要退出既
點知話佢地果D係自己人

呢個邏輯唔係對果班退場燃既point不攻自破

你完全唔對題喎
你係講緊捉鬼個問題

我係講緊行動

tui kui lou mo!

P 牌推唔到

天機不可洩露
而且國師未作法
未有今翅要贏了嘅天啟

要IQ 180先明

同鄰舍建立關係

721 831

支持，真退定假退都好，大家仲有好多同路人在

依家警察捉人係睇CCTV
唔係靠藍絲

55

而家遊行幾十萬人，點解拆唔晒cctv?

推，又到新年，記念義士

Pish

p

推有用po

我屌你老母啦，你出咁既標題然後又話人老屈你！你唔改標題仲喺度詭辯？食撚左屎呀你？

推連農日

呢款易睇好多

pusu

要屌就屌班捉鬼撚啦

推！！！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

一月不休

推
兩首詩--三問

咁我為我topic改得唔好道歉

咁內容你贊唔贊成

黃色慈善圈

[/orange]

721 831 101 1111

年初一有咩搞

推

扮撚夠小隊退出
咪再玩膠了

上呀

第三個星期冇乜活動，不如1月15中美簽貿易協議搞啲嘢
比如做小粉紅向駱惠寧請願反對中共出賣国家簽不平等條約
對家玩分化我哋都可以玩分化

對於勇武小隊退場

推呢個

幫手一推

咪臭係

事實就係已經有勇武小隊退出，呢樣野根本要放大來講來防止人再捉鬼！勇武已經再承受唔起俾自己手足傷害，就咁！

迷雲黨：跟販民日程表去送頭啦，我就準時返工返學供養國師

推呀
其實仲有每日法庭聲援架

1月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

呢啲係要推嘅

終於有行動Post

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

不過其實好多次都係理非掩護勇武一齊走
但我哋都係要進步
輪到我哋和理佢非進化成勇武
真係唔想淨係聽到乜都靠佢哋
責任係大家一齊㗎
大家唔好淨係要求係咁提早散水
無論點我哋都係散得唔快㗎啦
咁點解唔留低幫耐啲

G CHI LAU G

繼續送死

贊成不分化，但有些裝修明明不是自己搞的都要食死貓，被誣衊是不值得。

正經po
空氣推

年初一搞活動唔知有無人會join
有無人同我一樣今年決定咗不拜年不慶祝

雖然p牌推唔郁+唔知熱門發生咩事，但總之見到行動post就推，手足想休息就抖一抖，我哋繼續努力
【習曱甴 中国肺炎】

正能量

和理非勇武都係缺一不可

推 行動最實際

一人推10次

P推！

一人推十次

推推推

終於見到日程表同行動post

你返去認識隔離左右未？

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

推日程

成個連登無曬方向

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

態度正確
見到行動post就推

明啦

推
唔好比垃圾風向post再上熱門

721 831 101

我推

香港人送頭日程表

幫樓豬推

食屎啦，日程表呢家野搞到我d兄弟雞毛鴨血啊仆街

推日程呀

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

1月11係咪應該同台灣大選connect

兄弟爬山

退唔退人地嘅事

自己繼續做

yeah！又有活動

推認真post
成推戇鳩出面玩膠

係啦....D 人好撚煩....個個標題黨...
搞到成頁都寫住退場....痴9 線

收到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

QG8

記得帶口罩 n95個隻

退咩撚出呀，畀心機堅持啦大家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

十

其實靜靜雞點贏
區選完果排咩都冇發生都可以FF贏緊

真心唔同意
其實玩膠同原創
根本完全無分別
點分

唔好意思，借個位呢，我個post沉左
勇武退場 同 捉鬼論

由1月1號中人壽裝修到高調拍片宣告退場，都係d狗一手包辦，佢地成功分化,捉到大家心理，過千過post 去討論，<<捉鬼既係想解釋，吊捉鬼既係企硬支持手足>> 然而大家目標一致都係想保護手足同繼續革命，他日煲底相見，所以今次d狗堅係高章，我地要認真重新整合再出發，唔好被d狗混淆視線，影響到進度，要繼續向前走。
我地已失去左好多好多，唔可以有一刻忘記已犧牲既，被自殺既，被失蹤既，被扣留既，被捕既任何一個手足
所以唔好再嘥時間去爭坳勇武手足，和理非，捉鬼唔捉鬼，割唔割，呢d都係齋吹，唔係有意義有營份既實際既行動，咪中𨶙哂伏踩𨶙哂屎啦，比d狗得請囉
依刻已被分化，咪再嘥時間，大家要快d醒啦~

舊

狙擊 TVB 都好重要
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

因為全部都係5毛

#消息

張華峰議員女兒喪禮
2020年1月18日 星期六
上午8時
北角香港殯儀館一樓主澤堂

E

推行動post實際

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

明知共狗最叻搞分化，認清自己條路最實際
已經擺明車馬認咗自己做

19號由西行去東

? I

??

曱甴平
警甴暴徒
612
721
831

醉愛日程表 push

此為自動留名系統，請勿負評干擾運作：連登冷氣(後備)軍師已瀏覽此貼文

推行動post啊！

有無諗過
當我地笑緊中共日日為黃色經濟圈打咀炮=燒中佢春袋時

人地都笑緊我地出咁多posts緊張和勇切割、退唔退場=搵到我地春袋呀

多謝又有送頭時間表
又有班on9比人預約大圍捕

push！！！！

推行動po

好密

push 抗爭依舊

因為quit係假既，引你一齊quit

咁你有咩建議？

冇雙普選就獨立

831

你果個咪睇左
我亦有回應

而家問緊另一個巴打
你衝出黎做咩

定果個都係你黎

pp

依期興煽動下勇武小隊嘛
我心諗我冇捉過鬼，我唔知邊啲人捉鬼
但你地屌佢地捉鬼屌成個禮拜
睇到好撚攰，知啦知啦，洗唔洗咁撚多呀？

日程表

721831101111

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

ok

推重要野先

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

推吖

推 成個熱門冇撚哂

駁唔到....

推啊屌

推!!!

agger

好耐冇見日程表Post

點解無集會聲援小英

行動post要推

靚

比你捉到 "扮勇武小隊退出"既post
咁同捉鬼有咩分別

推行動post

Pudh

ppuush

發散po去FB及IG

pu

一推再推

hard push

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

連儂你全家

11號連儂牆

不分化不割蓆

pushhh

P仔冇得推又冇得正皮，唯有留言以示支持
光復香港，時代革命！

推 再唔推日程表就連和勇手足都唔知有咩活動 到時唔洗捉鬼 場運動都會完

612

推
推
推

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

係心戰

頂 做咩無721??

其實點解而家變左有起碼成 3款 日程表出現? 有時真係媽 好撚亂

以前一直都係沿用緊最典型個款 即係樓主個款架

日程日程

唔清算警甴就大家鬥長命

exactly

又再推

都係再推

又係我推

係要推到你睇到為止

睇到未

再睇真D

睇到喇呱

睇到就幫手推啦

日日都有人出世，日日都有人加入。

曱近平 甴近平 曱甴平

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

推下

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動